HKU Space 自我審查，臨近考試將梁文傑老師嘅教學影片全數下架!!

事緣係我朋友讀緊HKU Space 嘅Housing and Management
個阿Sir講野好正，就算講D 法律野都由淺入深，而且繪形繪聲
但係近日因為佢上堂講左一句話「我經歷過兩次呢D 大Pandemic，兩次都係黎自中國嘅」
本身講者無意，但係聽者有心，比個藍絲同事向HKU Space 舉報，幾日前佢一直嘅教學影片都下晒架!! 真野都唔比提
係人都知HKU Space 都係學店一間，但係而家就黎考試都玩D 咁嘅野，真係好仆街。

Push

教育界滲透大成功，有問題一定要公開
最好連埋任何證據

一個人嘅力量好小，全港加埋力量就好大

最新消息
Space話阿sir因私人理由不繼續餘下課堂（只淨返兩堂），成件事好PK

而家聯絡緊阿sir, space嗰邊d回覆都係行貨

*藍絲同學（不是同事）

屌佢老母 求大神們刮條友出黎

下個sem有佢堂
又可以聽人屌中共

推

我都有上過MK Sir嘅堂，求大神揾條督灰友岀黎😡

所以光復完香港
其實唔止清算3萬黑警
仲要搵返97以來中共大量滲透入黎香港0既賣港賊出黎........
好大工程呢.........

科學上根本係事實黎
而家hku space 公然干預學術自由？

hku space係最黃果間學店黎
係咪有咩原因？

上咗蘋果啦

梁SIR好野黎

dllm hku space